美國急需全球暖化

Welcome to 2018! Here's a week-long deep freeze to help you celebrate.

The brutal chill that froze much of the country on New Year's Day will get even more miserable later this week.

"The cold is here to stay and the worst is yet to come," CNN meteorologist Taylor Ward said.
More than 100 million people from Canada to Mexico are under wind chill warnings and advisories on Tuesday, according to CNN meteorologist Monica Garrett.

急需溫室氣體，熱島效應保暖

上年加洲四十度

無可否認係熱島效應，但今年凍左咁多可能因為個太陽已經無咁熱

幾時產生今年凍左既錯覺

六七月三十五六度唔記得？

而家冬天都過左一半都未試過跌落幾度

讓我們陷入困境的不是無知，而是看似正確的謬誤論斷。
What gets us into trouble is not what we don't know. It's what we know for sure that just ain't so